# wallet_connect_stockbit

A new Flutter project.

## Getting Started

# Stockbit Test
## Wallet Connect

Aplikasi ini adalah testing wallet connect, untuk flow prosesnya adalah melakukan scan QR Code yang ada di https://react-app.walletconnect.com/, kemudian akan terkoneksi dengan aplikasi dan bisa juga melakukan disconnect.
Aplikasi ini menggunakan library yang saya download dari https://github.com/WalletConnect/WalletConnectKotlinV2/releases/tag/1.0.0-beta04
- Flutter version 2.8.0
- Menggunakan method channel kotlin
- State Management menggunakan GetX
- Method yang digunakan : approve, reject, disconnect, pair

## Cara install aplikasi

- flutter packages get
- flutter run


